立山黑部行程一問

Plan咗6月頭由大阪入名古屋走咁玩轉立山黑部
行程：
Day 1: 中午機到大阪，9 fing，行吓激安咁就算
Day 2: 金澤，主要行兼六園，住金澤站附近
Day 3: 經白川鄉玩完去高山，住高山
Day 4: 行完朝市兜返去富山，去試吓so-called 最靚ge starfucks
Day 5:出發行立山黑部，住室堂
Day 6: 離開立山黑部坐JR 去松本，住松本
Day 7: 松本去名古屋，濕吓平咁
Day 8: 一朝早名古屋返香港
問題嚟啦，咁玩法我應該買北陸拱形pass+立山黑部加購券，之後果d直接買飛vs大阪果邊買飛+立山黑部、高山、松本pass vs 唔好煩一次過買晒2個pass

同埋以上地方有咩好食好玩嘅地方可以推薦吓

自己上乘換案內篤下計數機啦
咁都懶就買晒兩個PASS囉

洗鬼，北陸＋立山單程咪得

但計過由松本去名古屋jr 都成6000yen, 加埋立山加購又9800yen, 同我買個立山高山松本pass 差唔多

其實列晒啲車資出嚟就揾到答案
除咗跨立山嗰段
北拱pass淨係用到大阪去金澤一程
立山 松本 名古屋pass淨係用到高山去富山，同松本去名古屋
牌面都冇用跟住人地條route 好難用pass

利申：為咗maximize一個旅行睇到最多紅葉景，試過 東京 輕井澤 長野 松本 立山室堂 富山 白川鄉 名古屋 咁行 諗起都回味

邊個叫你直接由松本番名古屋

北陸拱形pass都唔啱路，咁好都問?

想行吓松本城嘛

大阪去金澤，金澤去白川鄉，白川鄉去高山唔係都用到咩

邊條世界線有JR可以由金澤搭去白川鄉再由白川鄉搭去高山

個pass 唔係包濃飛巴士咩...

ＪＲ嘅ＰＡＳＳ包濃飛巴士？
問之前自己上官網睇睇好難？

定係你想買嘅係高山、北陸地區周遊券

完全係兩樣嘢嚟，連公司都唔一樣

係我打錯，係高山北陸周遊券
自吞

高山、北陸地區周遊券14,000
機場->大阪 1190
大阪->金澤 7130
金澤->白川郷 2000
白川郷->高山 2600
高山->富山 2840

立山黑部、高山、松本地區周遊券 17500
高山->富山 2840
立山黑部加購票 9800
信濃大町->松本 670
松本->名古屋 5510

買高山、北陸地區周遊券嘅話
total 29980

買立山黑部、高山、松本地區周遊券嘅話
total 30420

兩張都買嘅話
total 31500

全部都唔買嘅話
total 31740

以上除咗 信濃大町->松本 外，全部當你搭特急
改搭巴士/非特急JR嘅話自己另計

唔知你改唔改得切
單程新幹線大阪->名古屋 + 阿爾卑斯pass咪得
仲快仲順路, 去到哂你想本來想去既地方

btw, 北陸pass立山加購劵, 終點好似係長野?

計完加埋klook個10%off promote, 買晒2個pass 好似都唔算太貴，應該買晒算

klook 邊有10%，用AE 有5%

3萬yen 不如jr全國pass

打非中

全國pass 包立山黑部，濃飛巴士架咩🤔

唔包立山好似

我幫你改改行程

Day 1: 中午機到大阪，換pass 由机場去金澤。住金澤站附近。
Day 2:金澤，主要行兼六園，黃昏坐新干線去富山去試吓so-called 最靚ge starfucks。
Day 3:早上去白川鄉，下午去高山，回程富山。
Day 4:加購富山上立山黑部住室堂。
Day 5:離開立山黑部坐JR 去松本，住松本。
Day 6:松本城，自費JR去名古屋。
Day7-8名古屋鳩遊。

經白川鄉玩完去高山，住高山
行完朝市兜返去富山，

Day 6:
Day 7: 松本去名古屋，濕吓平咁
Day 8: 一朝早名古屋返香港